亞人 File:79 Prologue(序幕) 中文

79 中文 小心金鋼棒：

仆街......睇來又要拖劇情

呢D係咪叫彼岸島候群症

應該要完了，希望今次真係KO到帽子

拖戲仲拖過火影

呢幾集d對白咁玄嘅！？

個標題⋯

這只是個開端

真係痴撚線.....

半話都講舊時 做乜9

鋪緊點殺佐藤

幾年無睇想問打贏佐藤未

進度好慢 救命

只係序幕

咁又一集..